開心速遞（283）Ma姐 Rebecca

cr: KFCCoffee

故事線集數list

自封3穴

屌，最後好笑

無分男女嘅廁所

自封三穴

jm9

做乜呢幕咁突入

笑撚死

點穴都出埋,痴線

原來係鐵re線

最尾轉得咁快

點穴

呢個ending幾特別

笑死

鐵面陳

原來係鐵re

自封三穴都出埋

撈埋武俠片?自封3穴 勁

鐵面陳屎出到好似中彈咁

鐵面陳條眉

自點三穴

屌你鐵面陳

最尾神結尾

如果鐵面陳最後瀨屎
算唔算唔道德

鐵面陳咁走咗咪可以唔洗買單

咁勁

最後竟然寫返落鐵面陳度

鐵面陳識點穴

真男人

又懷山紀子

龜頭明

懷山紀子

鐵面陳都有咁膠嘅一幕

懷山寫真連戲

淮山杞子

嘩
根威群

笑到肚痛
自封三穴

又玩屎

小娟

rebecca要自己埋單

鐵面陳咁靚仔都要拍d忍屎劇情

懷山紀子呢排出得咁密嘅

大龍生都鐘意懷山紀子

貝拉群偷輝輝底褲

鐵面陳好放

鐵re好正

原來係大龍生

痴線mix and match

點 笑到

鐵面陳咁有道德
實會番嚟嘅
都冇拎袋走

對唔對得住好姊妹

今日都幾多角色出場...

會唔會同嗰仔爭老婆

根 哥

鐵面陳睇得倚天多

送水輝都做過啦

老餅Trinity

自封三穴
最後反cup 原來鐵面陳見到好似有人入左廁所

加埋妹豬

個鐵re反cup笑到我

仲有歐陽波比

自封三穴最搞笑係rebecca個反應

小娟真男人

安仔：

後面有幅細龍太寫真 擺明J佢

今集俾最後鐵re急屎場戲搶晒fo

有冇鐵面陳跳走gif

自封三穴
仲以為佢想用手指塞住

av劇情 義父

惱春風～

老爺搞家嫂三級片

一定有J過 Jenny

老爺搞新抱情節

編劇陳可兒

鐵面陳真係幾好仔
又有上進心
如果最後真係比rebecca嗒咗
算唔算係佢人生污點

係咪細龍太自己放張相入去炸

到時會係鐵面陳墮落定rebecca變聖人呢

唔知會唔會交代懷山紀子同jenny嘅關係

但如果俾佢成功調教到Rebecca嘅話, 咁可能係佢一生最大成就

唐玄宗李隆基都搶自己個仔老婆la, 楊貴妃咪就係咁黎 西夏李元昊又係搶個仔未婚妻，結果比個仔刺殺

今集作用應該係寫Ma姐對爆擋劫單嘢反應
然後幾欣賞透過同Ma姐同一類人嘅Kim
反思吓自己嘅寫法 然後更堅定做四太嘅決心
最後反cup鐵Re真係估唔到 好好笑

但其實最想講好同意Kim嘅講法
太多貪錢大駛港女同埋淨係識講
無聊嘢嘅女仔 有多啲內涵得唔得
好似Ma姐識好多嘢唔講無聊嘢嘅女仔
利申本人19歲 身邊全部都係gossip女同學

今集好現實
好多香港人懶係精明
諗好哂將來條路點行 買咗層樓點供 使費點分
蛋撻kim講嘢其實冇錯 亦都大把人都覺得呢啲先叫「識諗將來」
但將呢啲攤哂出嚟講好難頂 計住度住好辛苦
不過係香港又好似冇辦法唔諗呢啲嘢

ON9就真, 條女/老婆一定要幫佢供樓

有冇人覺得大龍山三個大劫原來係咁，好似有少少浪費左劇情發展

無計，貧賤夫妻百事哀。好多人最後結唔成婚都係因為呢d問題

可能之前以為冇得加集數咪搵個位完場, 宜家可能再加咪唔玩囉

懷山紀子之前邊幾集出過？miss 左想睇番

應該會再添食啦
個固定廠啱啱先開無幾耐⋯又咁多廣告

尋日嗰集

今年三個大劫應左je，可能下年又有三個大劫呢。之前講過話要破真情紀錄，隨時再加多3百集播到2021都唔奇

大龍生唔值得ma姐
講真年紀大啲之外ma姐真係一個好高質既女仔
想佢有嗰人錫

尋日唔係三姨同TT咩？

Ending，罰你重睇20次

J細龍太廿次

雖然係有d表裡不一，又有d心計，但Ma姐份人都係有底線有良知，平時做野都算為人為己。Ma姐係值得有個好歸宿，不過佢ge高薪厚職已經令好多人卻步唔敢高攀，敢高攀果d可能又係Kim ge心態其他好條件ge男人又會嫌佢年紀大 Ma姐搵另一半條路都應該唔易行。

之前成日有rebecca冇穿內褲子
依加就jenny懷山紀子

仲有垃圾清 ..... 長期冇錢剩

連譚道德都“上過”封面

Jenny正好多

見到鐵面陳玩點穴突然發覺鐵re線啲角色關係好夾笑傲江湖

鐵面陳：令狐沖
rebecca: 任盈盈（魔教妖女）
譚道德：岳不群（偽君子）
bonnie:小師妹
安仔：林平之（港女安）

[url]凌安解尷師第三集

點穴同跳步走gif

凌安吻戲啊！凌安黨舉高你哋對手

Terry因為細個發高燒燒壞腦咋嘛，原本都唔係蠢仔 keep住醒然後搵返善良人性先係真Terry
咁樣可以寫大小姐放心去做小蓮啦

借位咋

鐵面陳真係城中筍盤
好人 唔自私
有錢到爆
大隻
靚仔

好鍾意佢呀 出多啲plz

點解可以拍啲咁無聊既野？唔係安凌我都費事睇

點解好多人都冇睇晒嗰一集
246望子成婚

睇來鐵面陳應該識庖丁解牛刀法

邊集？求圖

硬係覺得群姐係無辜 輝輝條底底唔係佢拎

乜你唔係有00同小環咩

可能幫好姊妹頂呢

諗起女色魔嗰集

一秒回顧，真Terry就係聰明仔

啊啊啊啊啊啊啊啊

得兩個咋wor##f#[s

katherine_hoyiu

我記得最後有反轉,話係KC幫TERRY背乘數表,TEERY原來就蠢

譚道德同rebecca既孽緣

其實紮馬尾會好啲

明明係KC幫Terry出貓呃大龍生

可能00唔很
因爲安仔個咀仔已經同Bonnie 同譚道德掂過

錫完譚道德，又錫完靚女Bonnie(勉強)，係時候試下錫靚仔了

sor 自膠
唔記得最尾個反cup位
不過都係唔想Terry變返蠢呀

再睇返
安仔嘴之前話平時如果00係度不斷嘈佢會點做
即係話安仔會成日都錫00嚟氹返佢？

愛．回家之開心速遞#594
力王找來國際知名網購公司的總裁，欲拓展尋寶圖的業務，並打算將若水等人全部辭退。若水等向力蓮求助，力蓮承諾會保住他們，時力王來到尋寶圖，揚言要解僱若水等人，力蓮因此與他起衝突……力王近來時常頭痛，一次更在洗手間痛得不省人事，他及後到醫院接受身體檢查，醫生發現……敢威約力蓮與力王飯聚，勸二人和好，並透露決定讓力王接任接龍主席之位。力王為當繼承人不惜犧牲一切，力蓮此時卻發現了力王的秘密…

愛．回家之開心速遞#595
力王發現錯怪力蓮，欲去找她解釋，此時群姐向力王報訊，稱偷聽到力士夫婦的秘密，懷疑他們有所圖謀。力王找人暗中調查力士夫婦，時家聰與力蓮使計挾持力王，要強行送他往醫院……敢威對大角咀的收樓計劃志在必得，力王卻揭發力士夫婦暗中找人抬高收購價，欲從中取利；力王惦念親情，只要求他們移居英國，不再回港。Jenny發現力王似有不妥，盤算着如何反擊……力王爭取時間處理公司的業務，原來他希望…

我都覺得睇到好尷尬
就算安凌都要靠好劇本

btw 希望劇入面都有糖

下星期睇文字劇情好似麻麻地
不過愛回家永遠都有驚喜
明明冇好吸引都會變到好好笑

我好唔鍾意稱呼呢套劇「愛回家」
根本同之前幾輯唔關事
而且係好睇/ cls 好多
(前幾輯都好老套，由誤會同偽溫馨組成)
開心速遞就係開心速遞
如果有一日可以甩咗愛回家個朵就好了

集氣要求永續開心速遞

不道德之戀？

同意 終於搵到同道中人!

個人反而覺得好期待下星期劇情
星期一cls 二孝國 三至五Terry善良返
自從Terry變醒著重劇情感情推進
但係無乜cls 覺得之前嗰幾廿集麻麻地

Terry 聰明咗一個月，直接間接促成KC Icy,max jenny, 打破埋大房二房勢力平衡，下星期應該差少少收埋二房皮，未到下星期已經想知再下星期劇情

今晚有垃圾清大小姐

宋太視角

係啊呢集係383啊嗰陣話係靚装劏房
但阿水暫時未上到去啊龔間屋
所以未知評價
編劇唔知記唔記得呢

terry 變蠢咁一切都打回原形

所以應該唔會咁簡單

差啲以為係瘋蝗漿

間劏房係阿龔用黎幫阿水拆局
臨時租啩
當時大家都估佢咁嘅職位公司冇可能幫佢租劏房啦

靠一段關係改變自己生活，現實中大把人係咁。

陳榮峻留言表示：「容儀（劇中角色名）剛出院兩天，又被醫院急Call回去，希望早日出院，繼續拍攝《開心速遞》。譚道德（劇中角色名），譚何容儀，開心速遞。」網民都大讚吳香倫工作態度認真，入院仍劇本不離手，令人尊敬！昨日，陳榮峻再回覆本報表示：「太太10個月前患上肺炎，到現在還是肺炎，從來冇好過，早幾日入院洗支氣管，洗走啲痰，及取組織去化驗，又抽手指肌肉同大髀肌肉去化驗。」

容儀好好保重身體

爸打口味幾獨特

個尾明明...
ma姐都可以將d野掉轉講

唔想terry變返之前咁樣, 角色太刻板, 次次出場都一式一樣

舊嗰個terry睇到人好煩

係比編劇寫得太蠢姐

報警撚

諗起鐵面陳向阿sir舉報

開波

一起飛...

片頭cut 咗今集內容

泳衣呀

一嚟都泳衣

個title閃過
原來title

Terry 陣傻仔味

正到

垃圾清

狗 Nikita?

ball

大小姐

比狗浸

三姨

呢集好多人

豪仔好7

大小姐心諗：你地真係蠢唔係扮嫁喎

得anita戰鬥衫

Terry終於做返terry

On9 terry 返嚟

阿清好有錢

Anita

真terry

好耐無見傻仔terry

點解terry變左既

Terry蠢返？

Terry係咪扮返蠢

好掛住呢個terry

變返單純terry

鐵面陳都追埋一份？

terry幾時變返蠢架？

Ivan 都係做Ivan

今集狗公特輯

點解terry變返蠢，套野好耐既？

蠢Terry好可愛

鐵面陳都諗頭先

垃圾清對波好撚正i

大小姐terry 姊弟裝

車手豪

大小姐 Terry 姊弟裝

幾好笑今集

係蠢terry呀

蠢terry

依個terry幾好呀

terry 件西裝好靚

呢集似正劇

terry做乜又變左低能仔?

Terry 真愛

大家都想做乘龍快婿

好掛住蠢terry

好睇啲

想屌

今集廣告

咁大小姐你有輝輝點同啫

支持it狗ivan

唔好當愛回家

我做垃圾清隻狗就夠

大小姐變淑敏姐

廣告同平時係平行時空來

淑敏姐好唔慣

我絕對係真心㗎
我瞓門口都得㗎,你揀我就得㗎喇

有冇啊清近期做多左

鐵面陳你咁冇道德架
同人爭

好撚怪啊 Terry叫家姐做淑敏

嘩 大小姐

sm女王

魚網絲

sm

唔嗌垃圾清無feel

成個feel唔同左
無咗品味

網襪大小姐

大小姐套衫好靚

哇大小姐

SM

佢不嬲都係，不過平時無咁多對白無咁覺

呢個大小姐

大小姐好正啊

痴線要燒幾多

大小姐又幾正

terry好pink

唔好啊出唔到街啊

鐵面陳上身

任何部分

睇過都市閒情已習慣
大小姐本人講野輕聲細過溫溫柔柔咁

關禮傑

原來大小姐鍾意關禮傑

cls做關禮傑

屌

又關禮傑

癡撚線

關禮傑
自抽

屌你老味呢個terry咪好囉

有片

冇人跳

呢集最有愛回家風格

頂ff

關禮傑 關禮傑 關禮傑

平時靜靜地幾正 一多左戲份多野講左就冇之前咁正

呢集幾高質

因為暫時都無咩介紹層樓

有單純terry

鐵面陳咪同佢拍過囉，又黎選

垃圾清d戲真係太屎喇掛 雖然係靚

Ivan

3x

cls

應該鐵面最勁

原來叫致狄

豪仔

Jm9

好流李泳

鐵面陳好似同過呀清一齊

雖然我知唔跟劇情

鐵面陳一世英明

打底褲

格仔

Terry

甩褲

健健嚟起身解釋下

健健

鐵面陳千年道德一招喪

好唔掂

訓著左

屌你健健

做乜9

鐵面陳英明盡喪

頭先報細衛志豪個年齡十年

大小姐好正

趴係個度

條女啱做教育電視

週末速遞終於有一集係高質喇

其實廣告嚟講yoho個老闆都幾玩得

英進

淨係識碌大隻眼講野

即刻又淮山杞子

平時都玩咁大啦

可愛既野你識條

呢集似返平時開心速遞

海味派演技

真係好靚

多謝

講台詞都怪怪地

希望愛回家唔好再推垃圾清 平時少少地出現就ok 一多左戲份就好似造作左

唔生硬咁介紹個屋苑有咩設施，即刻高質咗
係咪前兩集介紹晒

垃圾清唔好碌大對眼
SHOW對波出黎就得

原本都唔覺，一對比，蠢terry真係自然勁多

Terry 個樣奸唔起

勞麗嫦

Terry 都一齊被考驗

今次一見到terry 嘅表情未出聲就知佢係蠢terry

Terry做蠢角已經做到出神入化

好想terry 變返蠢

Nikita

強勢回歸

勞麗

馬家出場

愛回家元老級主角

隻狗

清

愛恩思坦

亂入

nikita

點解唔搵返auntie崔

真係

Nikita 唔係跟大小姐

大小姐呢個look好掂 比平時仲後生咗

連主人都變埋

唯一用返劇名係nikita

好得意

好耐冇見Nikita啦

撚狗

好Q

第一個女...？

狗衝

Nikita 幾時係平日再出場啊

求KFC巴打一陣整個玩水GIF

冇咗Mandy 就冇埋Nikita

虐狗

同埋舊啤啤

終於聽到大小姐叫nikita啦

隻腳

好耐未聽過啦

求Nikita玩水（？）gif

豈有此理啊

漪咩娸姐 明明係勞麗嫦嚟

Nikita好耐無見

bra

底底

放低底褲?

少左d咩

又咁三級

John ma幾時黎客串曹總傳

大小姐露...

搶人gip

係阿清玩水

金句出現了

你地真係蠢嫁唔係扮嫁

尾3 張圖
最右果個叫咩名？

其實今集係大小姐撚班仔

蓮輝

藍色

輝dee

淑敏好正

輝輝

m字額

m字

又笑鳩輝輝m字額

輝輝出現

又笑人m字額

M字額

濕鳩bgm

m 字額

乜呀清咁大波架咩

所以大小姐鍾意家傑

有勞麗
點解唔直接搵神既男人

好可愛呀!!!!!!!!!

狗咩

蓮輝好襯啊 一藍一粉

大小姐個眼神

讀心神探輝輝

小蓮眼神

你真係完美架

仲以為會話park yoho好乾淨唔會有垃圾

蓮輝放閃

狗公

直接叫狗公

唔夠呀Tim咁衰格

八婆

垃圾清收兵真係有一手

咁都要蓮輝閃光彈
唔洗驚 我係度

原來身材咁好

輝輝so sweet

蓮輝咁樣光明正大竟然要係外傳先睇到

輝輝真係完美架

今集係垃圾清廣告雜誌

以為佢地會串大小姐冇仔

咩樓黎
好似係恆基？

好細心

諗起根叔打拳嗰集大小姐安排根叔身後事

大小姐好靚

淑敏好靚

成集啲造型都好靚

咁都有反cup

何依

頭先班男人賣得起單咩

何依婷

依婷

咁撚富貴

證明大小姐眼光真係冇錯 班男人真係垃圾

呀清

豈有此理

成班狗公

話買樓就買樓

送水輝咁靚仔都要M額 真係慘

新鴻基

死都要寫到d同事...

狗公s

係人都買到

蓮輝ending

大小姐把聲變咗

你收兵緊係趁早離場

蓮輝info box

話買樓就買到

拖手等巴士

新界東北？
西北呀？

點解好似咪嘴咁

三集裏面呢集明顯超哂班

好驚架車撞埋黎

可能現場收音有問題

架巴士用19座都夠載有突啦

park yoho，新鴻基既

今集賣廣告嚟講好高質 好睇過上兩集好撚多倍
果然開心速遞都係要鳩鳩哋先好睇

呢集除咗人名之外好開心速遞

park yoho個位勁偏遠

下集工水壓軸

蓮輝拖手呀

暫時最好笑又冇睇得咁尷尬係呢集

因為有大小姐

今集冇咩hard sell用鏡頭帶過算係咁

得最尾資訊框有龔燁

唔重要唔hard sell，廣告商明唔明呢個道理

有個好正

下集好似仲有蓮輝
之前好似見過拍緊蓮輝一齊搵勞麗嫦

下班要等半個鐘wo

今集最有驚喜係有蠢terry同埋nikita

做個陣剩係睇到垃圾清

呢集最高質

六對波

Miss咗呢集，值唔值得特登睇返

Me too

KFC巴打好人一生平安

超靚

Stanley 無得拍，得最後介紹嗰小小
有得拍promo，無一集有佢，比TBB老點左

蓮輝喺正劇幾時可以喺八千公撐枱腳？

幾時可以光明正大咁講

不得了太正

下
咁下集得水水？

係呀

果然係傻仔terry同大小姐先好睇

表情動作都好自然
拍呢一集嗰段時間應該仲係黑terry 但係變返鈍鈍地嘅感覺一啲都冇生疏

Terry做傻仔戲真係好屈機

點解威龍果班人除左初戀cafe 仲多左間日本餐廳食lunch? 新開架

0安新廣告, 好陽光呀. 有冇人會參加?

條女個樣咁似盤O 塋子既

應該係chloe so嚟

唔知點解有一陣濃烈嘅亞視味

而家mytv可以免費睇晒愛回家

正

個女人多餘

講吓植入廣告 星期六嗰集
覺得有對白而樓盤係做背景算自然

比較接受得到 反而大特寫0對白
又或者對白hard sell 「嘩有XX設施」
就好難頂 就好似鉅記「...食杏仁脆脆」咁

呢幾集廣告雜誌覺得植入得自然嘅係
大四喜玩文青邊遊歷邊講文青嘢
搖吓樹根吟吓道德經 嗰啲景
今集就拳賽場同埋迷宮
最後大小姐阿清傾計嗰度都OK

因為崔auntie唔係闊太?
大小姐應該淨係識上流社會圈子

打拳考核班仔嘅方法同時令本人諗起
根叔子孝去面試做威仔保鑣嗰集
都係考嘅唔係表面所講嘅

嗰集第二round話測試力量 抝手瓜
其實就測試定力 口密唔密

然後今集表面透過拳賽測雄風
實際上就考會唔會家暴阿清

巴打遲幾集又可以睇到何艷娟既精彩演出

有冇長期冇錢剩既相

送水輝喺外傳都要俾人笑m字額

咁初戀cafe 咪少左好多生意

70負皮 睇黎d人好憎佢

係蟹蟹 威龍女仔組搭群姐shopping
究竟shopping mall介紹啲咩

想問大家點評價3E既唱功，見佢IG成日都post返自己出event唱歌d片，之前廣告都唱過兩句，本身又係讀音樂。
但唔知點解聽佢唱歌硬係有種怪怪地既感覺，但又講唔出係咩問題

D人憎何妖嘛

出發這新的一天不需眷戀那些年

伊莎貝拉·群同食屎妹豬嘅冷氣團廣告

咁熱着長袖冷衫

好難聽

飾演者：呂慧儀

其實我唔明點解熊家d人永遠都穿咁多衫
佢哋冇夏天戲服的嗎

水水最近有短袖㗎
啊龔排球賽嗰日裡面應該都係短袖來

長腳蟹真係識打架喎

邊一集黎架？

ETC解尷師，去see see TVB嘅FB/YouTube專頁就有得睇啦

好聽過 在心中

我覺得 佢唱歌唔係幾好聽
講英文好造作
唔似阿龔咁 講英文好自然但唔會造作

地區口音，正常

可能因為個廠太凍?

可能唱開英文，少唱中文歌。總括嚟講唱得幾好，話哂唔係歌手

呢個真

加拿大口音掛 Partner~

每個人英文口音所形成嘅原因都可以好唔同
畢竟這會同個人成長環境有著重大關係
冇得咁樣比較㗎喎

同感

好正喎

網上可以免費睇返之前既集數

講真 佢係CBC 有咁嘅環境形成佢咁樣嘅口音
唔係因為你聽落覺得怪就代表人哋嘅口音真係怪或者造作
我話阿龔口音好重好難頂咁係咪佢口音真係咁難頂？
好心最起碼嘅基本都要respect啦

諗起東張嗰個係鑊s唔係核s 好撚好笑

好似龔燁都係加拿大大
（不過地區唔同都會有唔同口音，Liverpool 同Birmingham口音都有啲唔同）
怪唔怪都係見仁見智嘅啫，唔鍾意咪當係個角色戲劇效果囉

Mandy依家慘到要拍大灣區
所以有幾時都話做呢行任何野都要諗清楚先決定啊 唔係就後悔莫及架啦👉

係 攝影廠係好凍

請問金城安割包皮係邊一集

153 原來他不夠信我，2017年9月21日播出

呢集係咪偷睇00去廁所個集？

係囉
不個00啲口音接近美式口音多個英式就真

睇返佢哋兩個個野好細個
依家成熟咗

個樣好細個

龍家姊弟大戰

kcy

大小姐個氣場勁好多

個乜嘢好細個？

都話個樣喏

之前3e唔係有集參加歌唱比賽咩

心如好聲音

有Rebecca

伊莎貝拉群你死啦

幾時有歐陽波比?

24/6-25/6

啱啱見有人問
點解輝輝要係公司帶後備底橫
頓時FF了一番

會議室

我覺得有後備都正常
之前落大雨豹叔成身濕晒，搞到要去廁所露埋鳥吹乾成套衫，仲差啲比大小姐炒

如果連返呢集真係

阿龔仲要吹到個單位好撚大

舊terry最正一定內心獨白

Terry 份人咁直腸直肚，都冇乜內心獨白，通常直接講出嚟，剩係記得兩次退出娛樂圈係正確嘅有內心獨白

阿旺2.0

唔計內心讀白 terry 呢個角色都好正
仲記得有次報警拉大小姐
拍住KC 窒住曬又得
每集搞到ma姐受傷亦得

606 607 集

最近由第一集開始睇到而家580集
成套劇最黑人憎一定係Rebecca

咁先製造到反差
啊龔用自己間屋去對比啊清間屋
跟住啲人再用啊龔間屋對比熊家
水水咪唔洗俾人話熊吹水囉

係何妖先啱

八婆格係好黑人憎但都好現實
可能每個人讀書到出來做野都會遇到依啲人
鍾意講人是非 搞小圈子 本身唔係特別叻
而且Rebecca仲係嗰種香港好典型嗰種飢渴嫁唔出中女 其實講真唔係咁想鐵面陳同Rebecca喺一齊
想睇佢哋間唔中派下膠 Rebecca飛禽大咬鐵面陳跟住正面衝擊鐵面陳道德價值
所以講真來講 小娟deserves better
雖然套劇裡面差唔多個個女仔都係港女嗰種 就連啊清都因為衝紅燈俾佢報警拉
但擔心真係寫佢哋一齊冇咗依家呢種火花
其實係擔心鐵面陳嗰兩層樓俾Rebbeca吞咗

我投黑Bonnie一票，人品太差

唔係佢主線嘅會有啲乞人憎 但一到佢主線就變咗好好笑

今個星期海外版預告大小姐同Terry兩姊弟

諗到遲啲要睇到佢就想死

點解會無三太

哈哈同某人打格仔好評
三太係咪忙緊拍大醬園

剪到幾感動
terry：繼承咗接龍 我就會將主席交俾你（大小姐） 到時你就可以掌握自己嘅人生
呢幕就要剪到有蓮良同場
黑化嘅terry 係咪一早知蓮輝⋯

好搞笑喎 有時係幾衰又直接
但又好癲

我覺得好多角色都係 cls 先好睇同埋接受到
Rebecca 係其中一個
認同唔想佢食到鐵面陳
鐵面陳係想要真愛
Rebecca 只係睇中佢好表面同物質嘅嘢
呢條線係搞笑，但求勿認真

利申：好鍾意睇 Rebecca
覺得演員本人應該好斯文
但欣賞佢演得好放

劇組好多演員同角色都有好大反差
鐵面陳係孝順仔來 因為阿媽話飛虎隊危險所以就轉做保安 連警察都唔做
所以鐵面陳值得有個好女仔同佢一齊
Rebecca只係因為鐵面陳符合佢荀盤要求就鍾意佢
呢點同George有啲似
仲考慮埋kai叔同啊龔
依家反而成日單打龔水
本身有期待過佢翻來見到龔水一齊個反應 依家唔知點解覺得佢似妒忌水水搵到男朋友多 好似冇。點替朋友開心感覺

最近唔知點解編劇好鍾意將ma姐線同鐵re線一齊寫 唔知係咪因為之前有觀眾話覺得ma姐同套劇風格唔夾所以將佢同Rebbeca 姐妹線
不過都係好期待佢出膠橋俾ma姐追大龍生

同意某啲線唔可以認真寫覺得劇組真係要小心評估某啲線某啲角色做配角搶戲回響好唔等於擔得起主線，明白加集係要多啲可能性，但覺得有啲線係間唔中寫一兩個單元好過加做連續有故事嘅主線

唱得麻麻

明珠求其查下都知，Terry咁醒應該一早知

ma姐鐵re擺埋一齊好睇
可以雙線發展 做觀眾嘅我哋又唔洗等咁多集先睇到一個幕re

東張都澳門廣告

29.2
吸血根—根叔+細力+街坊
地底泥愛我？—Kcy
情人眼裡出KC—Kcy+二房
對不起我愛你—蓮輝+明珠
大龍生的最愛—威馬

29.2

愛回家又然

即係又有集數過30點

有返良心

可能一路都扮衰人

好想知邊集過30

應該係星期二星期三果兩集

道道道

盗盗盗，非常盜！

阿叔食靈芝

靈芝

阿叔

生菇當靈芝

群姐

仁哥好核突

仲要用嚟煮麵食

水水絲襪

牙蟹著過對絲襪我都想要

阿水用過嘅絲襪

水水對黑絲

水水對絲襪

根叔係咪第一次上尋寶圖

任何人

成班慢半拍

任何...水

任何人變咗變態佬

又任何人

好似係

邊個要仁哥啲生菇

水水全粉紅成件睡衣咁

垃圾細力

釘書機

個夜冷鋪叫執到寶?

阿爸你味就係嗰個心理變態嘅賊

喺根叔度

原來係廢老根

每個人都有份偷!!!

撐枱腳

阿水約咗阿龔食飯

9394

麥斗車

順手牽羊

廢老根做咩偷個女對絲襪

迷人pink lady

熊賊根

點會咁嚟順手放入去
Tree根係咪貪小便宜咋

原來係佢偷

Cls

任何根

屌轉左樣

cls造型

重點係錢

嘩屌痴撚線

呢件係咪上次任何水件衫

啲生菇好嘔

個look好正好變態

淫根個look 笑到我

威仔出場

有cam

使乜驚啫，阿水實信你㗎

裝cam

CCTV

好想偷絲襪

廢老好柒

淨係唔懷疑自己

鐵面陳好pro

兜到

我自己都懷疑自己

小娟好pro

小娟先係最心水清嗰個

電腦樣貌分析

你有咁好死免費幫人清潔？

表情一流

捽甩啲字咪得囉

你拎個湯煲嗰陣放埋釘書機入去咪得

多得阿水叫你咋 時咩運多姐

塗改液寫都寫得咁靚

為咗個釘書機搞咁多野

擺返屋企話係阿水攞咗返屋企得唔得？

廢老要釘書機做咩。？

咸咸濕濕

又返返嚟

個釘書機有腳

dum極都dum唔走

剩係釘書機都搞咁耐 仲有寫真同底褲

太有自信，好想睇佢犯禁

鬼故咁

我諗起陶瓷娃娃

無論點都dum唔到個釘書機

釘書機係 Annabelle

Annabelle

街果d垃圾桶咪得囉屌

諗起落咗咒語嘅公仔，掉幾遠都會出現返

保安部

金屬探測器

為咗個釘書機搞咁多嘢

勁多餘真係

屈威仔

屈牙大龍生

威根

估唔到你份人咁變態

好撚仆街呀

大龍生你望下自己啲野

根哥

呀水絲襪

J自己新抱

你兩個廢老

淫威睇椎山杞子寫真

兩個都有份

兩條友都偷野

咸濕威威

咁樣都叫唔係偷

J自己個仔個老婆

龍生你咪日日視姦Jenny

同個故事一樣

借啲意攞咗

Mary hung 絲襪 一定好臭

上網賣囉屌

啲廢老真係鐘意偷嘢

想要一本

碎紙機都壞埋

恐怖故事

好多Annabelle

連碎紙機都壞埋

有名架喎

會爆

CLS

男人底褲有可能係大小姐

打火機都爆埋

嚇死廢老根

底褲呢

火機都爆埋

應該係電油先啱喎

龍生自撚私

威仔真係好撚仆街

四神天地書

又叫根叔去死

諗起陶瓷娃娃

威仔次次都搵根叔食死貓

大龍生使乜驚呀，佢哋都唔敢怪你啦

父愛

其實而家仲有人買寫真咩
剩係記得周秀娜啲雪糕相

偷輝輝底底

秘密網見

輝輝條底底

威仔好波

比小蓮咪得

群姐偷阿輝底橫，咁邊個偷水水絲襪

件事愈搞愈大

淫根

工仔？

搞9我地咁煩

你地咪黑狗

我買輝輝條底底係小蓮拎但哪群姐頂罪

大龍生成日 推曬啲衰野俾人
好縮骨

有冇人要蟹絲襪

連jenny都J

美圖隊長

鐵面陳知道犯人係大龍生會點

菇呢

係工爺就無限幻想

你7月去一次書展就知真係好多人毒撚會買
上次性病c琦嗰本賣撚到斷市

跪係到含撚

好想知邊個偷水水絲襪
可以做好多野㗎

十成群姐覺得係垃圾所以dum咗

曹總

迷底已經解開
根本有複數犯人，一人偷一樣

仁哥: 靈芝都唔食

個個都係開膛手

本寫真就冇得碎咗佢

Jenny 咁大波，梗係要J啦

同第一集parkyoho件衫一樣

尋寶圖失竊事件係注意事項

小娟咁大膽

就係你兩個

鐵面陳咁撚醒

小娟果然係pro

就你兩個

分析得好好

大老世問下進度都唔得？

小娟好醒

飛虎隊隊長

中晒

係咪想去秘密網爆料咋

好醒

豪仔應該單純8掛啫

rebecca借左水水d野用唔出聲掛

豪仔原來係你偷水水絲襪

賊 全部都係賊

無人手啊

搵番安仔嚟做intern咪人手唔緊張

鐵面陳好型

嘩 無記錯呢場外景嗰日好熱

10蚊都唔洗找

請返安仔同阿壯人手咪唔緊張囉

Gay

接龍執笠

偽娘

個公廁咁乾淨

豪仔偷水水絲襪

唔好喇掛

點解唔偷楊思琦寫真集

南亞人

威仔跟蹤得咁差

豪仔偷水水絲襪？

Cafe奶茶

屌你癡漢

劉丹係咪爆左粗

CLS劇情

易服辟

HEHE

好變態

gathering

兩個麻甩佬同一格出嚟

根叔咁撚醒

廢老轉數咁快

兩個男人係廁格

This

盲嘅戴眼鏡

根叔好醒

廢老根扮盲果下

點解唔係安凌

又扮盲

同安仔一樣

我估豪仔拎對絲襪整cafe奶茶

1樓1

叫雞

禁鐘仔

搵朋友

咁多粉紅燈
叫雞

雞蟲

雞蟲根

雞

豪仔叫雞

3p

起雙飛

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好重口味

一發市就起雙飛

邪骨骨

3P

咁似元秋

青春玉女波后

佢哋啲資料畀terry del晒啦

引蛇出洞

整奶茶啫
你有份飲架

我幫新抱報仇